今日人鏈係airdrop文宣既好時機！

文宣！

推

推 有無文宣圖

[101大遊行] 70年黎，宜家全世界因為香港做導火線，發生緊一場驚天動地嘅排華反共運動！

TG 文宣谷

香港之路
國際大新聞

TG 文宣谷
攞圖airdrop 啦！

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

721